突發：香港公司9gag Instagram 被消失？

國安法來臨？連creative 都容不下？
今早9時20分左右發現9gag Instagram 已不存在了

真係搵唔到

奶共account 抵啦

你諗鳩多左 好地地點會block呢啲奶共公司

似老破多d

9gag都要老破？

上明兩條五毛衝出黎話9gag奶共

破處?

2014有出過聲

過去喱一年既平衡時空之鬼 - 9gag

9gag上年6月出過聲

定係你比人封左無得睇？

而加又有返

9gag奶共架?

9gag都算奶共咩